其實對專業人士黎講，新bno法案對佢地影響好似不大？

以往專業人士要移局英國都唔係難
同樣係住夠5加1年就可以做bc
對佢地黎講好似冇咩分別？

專業人士不留全球都走倒, 唔知你其實乜9

係
不過依家係過咗去先搵工
以前係要香港搵定工先申請過去

唔洗俾僱主揸住春袋為個t2 visa，鍾意做邊間公司都得，成件事唔同哂

專業移民全球適用 要走一早走左
好多人都係睇定d再走
關bno平權咩事？

好多公司都嫌煩唔想搞visa
除非你好頭尖或行頭細到全球得好少人
否則佢地寧願請d唔駛搞visa既同行professionals

但最後都要搵到工
就算比你去到先搵，你搵唔到工都係要走
定係搵工難度上有分別？

btw唔係專業人士就會搵到工
更加唔係個個都話走就走，尤其係新一代專業人士

原來係咁，唔該哂大家解答

我理解係唔使
你坐夠五年唔打工，再坐多一年就攞bno
以前係「你要申請，工作夠五年，再住一年先申請到bn」
依家係你一開波去，搵工（唔使申請工作簽證）係英國夠五年，再坐一年就申請到

我理解係你有錢坐6年咩都唔做就申請到

應該係唔理你做咩
有無做野或者有無返學
坐夠移民監就申請到

而家好似唔一定要搵到份工
不過你無嘢做過到去都生存唔到

係，無乜影響

其實英國唔貴，除非你住倫敦
同香港差唔多
五年咩都唔做，應該使60-70萬
有啲錢買埋樓重抵屌
100萬內已經買到樓

醫護律師會計工程 仲有邊啲係專業人士

去到都唔知做咩

有無人講下報英軍

與其話bno平權，應該取消bno
咁做益太多藍絲

師兄留意吓啲字眼好啲，國安法已經生效

建築師算唔算？

只要我97前出世
曾經擁有過bno
去英國9坐6年 之後就可以做正式英國人
有無理解錯？

如果得既話
返多10年工 直接英國退休